【突發】2017諾貝爾和平獎得主嚟咗香港撐反送中

//國際廢除核武運動（ICAN，2017 年諾貝爾和平獎得獎組織）聯席主席 Rebecca Johnson 於律政中心外接受訪問，並聲援示威者//

外國勢力

"There is no riot..."

差啲聽到喊

推

Push

thank you

"... I, as a British citizen, can come to Hong Kong and support these peaceful protests for democracy and human rights..."

睇嚟佢今次好可能係最後一次嚟香港

呢場運動影響力真係好大

【即時】(20:04) 2017年獲頒諾貝爾和平獎的國際廢除核武器運動的創會會長Rebecca Johnson來港出席學術論壇，晚上到達中環律政中心，她感謝示威者為香港的人權及民主努力。

Rebecca Johnson對在場示威者道歉，表示沒有在香港落實英國的民主、人權和法治，致使香港今天淪落至此，又慨嘆英國一直未能做得更多。她分享在4月有關注氣候的示威者佔領倫敦多個要點，包括國會廣場等，寄語港人要為自己所愛的地方努力。

Rebecca Johnson又批評特區政府竟使用催淚彈、橡膠子彈及布袋彈對待和平集會的示威者，已嚴重違反國際人權公約。她提到，非暴力抗爭的力量能團結大多數人，並適用在不同的社會運動上。

Rebecca Johnson接受記者訪問時，強調香港沒有暴動，只有和平抗爭的示威者，形容今天是香港的重要時刻，自己是來支持及聲援爭取人權、自由和民主的抗爭者。她再次批評香港警察濫暴，不應再使用催淚彈等武器。

遲d入唔到境架啦

多謝你

"... and it breaks my heart when the police use violence, like rubber bullets and tear gas. These weapons actually can kill people.."

支港政府再咁做, 遲D西方國家真係取消特區免簽, 美帝再取消香港關係法送你一程

thanks Johnson

真.和平獎

好好欣賞香港既景色

好撚滾動

感謝

佢會唔會提名我地囉和平獎

千其唔好返大陸

我地唔死先算
捱過呢關先

中國對和平獎得主點有眼睇
請小心

下次應該會比入境處理由都唔比咁拒絕入境，然後又話個別事件不作評論

好滾動

諾貝爾和平獎唔俾入境 應該仲大件事過咩國政要唔俾入

push

係香港境內被失蹤

Thank you Mrs Johnson

如果係既話 林鄭代表香港人攞啦

發覺今次運動未有名
係咪唔洗都得

"I think the government should, I think Carrie Lam should come here and speak to you herself. And she should prepare to explain what she thinks that legislation is doing, but most importantly she should listen to all of you about why you oppose this extradition legislation. She should listen to you. She should not turn you into the enemy either. She should listen and learn, and work with all of you and also all the other representative and change the situation..."

btw 下次應該唔畀佢入境

推俾大家知

呢個真係要煲大喎

向在場示威者道歉嗰段做多咗

因為可能無下次了

唉我都係

仲要同共產黨鬥到幾時
我地究竟會唔會贏
諗到呢度流咗兩行眼淚

LM

Thank you for coming

民主鬥士

無下次？

香港加油

唉

始終都未完，之後我諗會有人改，冇人改可能會用日期嚟記載掛

好大件事

有冇可能link up?

點提名諾貝爾和平獎？

ICAN啊頭唔係Beatrice Fihn?

最後合照叫舉牌，有人俾左個無線新聞是是旦旦俾個妹妹舉

唔知CCTVB會唔會報呢？

好溫柔 聽佢講野嘅聲線語氣好平靜 好舒服

文宣要推呀呢個

應該林鄭搶住代表香港去拎，
之後....

Rebecca Johnson
@GreenRebJohnson
Feminist peace activist; co-founder ICAN (2017 Nobel Peace Prize); Acronym Inst; Green Party spokesperson on security, peace and defence; writer; openDemocracy

Btw thank you ms Johnson

不過英國人都屌英國政府辜負香港人

Thank you

感謝國際每一個為香港發聲嘅人

手足好波

Thanks you

林鄭去拎我怕委員會係佢面前燒左個獎佢

認真 把聲好好聽

做到野呀

傻啦
唔記得左張空櫈？

我Google唔到所以先有呢個疑問

好滾動
一個外人都咁了解我地心聲
但香港嗰班賣港賊就漠視我地

最後大合照都拎埋一齊影

Thank You

好感動thanks!!!!

CCTVB一定唔出街

變香港市

劉曉波個下俾人困左嘅又
但你鎖英國人加生勾勾係出面嘅諾貝爾和平獎得主
就⋯

女權撚黎架！
現場朋友快啲同佢講女仔俾警粗暴對待單嘢俾佢知

應該都係之峰做代表架啦...

問埋對於係英國人指揮官決定開槍有咩睇法會更好

今次贏唔到 就全部一齊死

出硬事

佢仲要話係英國對我地唔住

毅進仔最好快d咁做

國際反應聲音應該大好多掛
佢係外國人

支持

快啲快啲快啲

香港人加油

中文大學=>中國人大學
香港大學=>大灣區香港市大學

當全世界都譴責既時候
警犬仲覺得自己係正義

三毛真係攰 每個reply都負皮

Hitler 都係咁

from立場live

推到有人同佢講加比片佢聽

然後喺香港落柯打殺示威者、硬推送中嘅都攞到british citizen身份英國做多啲嘢啦

主要劉曉波想救都救唔到
1.佢係強國人
2.佢個下係俾人困左
當時要救佢就真係變戰爭狀態
個時係呀侵做總統嘅都算
個時係黑人做總統 加當時係美帝經濟最弱嘅時間

謝謝 & 小心

Thank you so much

幾好野 全世界都知
記協我地冇阻記者做野架

證明呢個政府係暴政

生命就係不停鬥爭
我地唔好放棄
你諗下你每日放工返學
身邊既都可能係同路人
我地並不孤單

唔知點解佢果種語速同聲調好有感染力
會長真係會長

Source?

呢穫CCTVB威出國際

藍絲表示cia又出動

想喊

片都出埋啦 除非你英文廢啫

推 士氣

警察吠: 你邊位呀

搞鳩佢等於比子彈美國
英國呢隻老狐狸都唔知幾想

強 推

英國明明最有資格出聲同幫助港人

2019 年諾貝爾和平獎得主：自由閪

無估到佢會咁講

好似老師教學生既語氣

唔報咪得

大英 廢左 ，香港自己救

屈人地來譴責暴力

連登都應該有獎攞

現場有cctvb記者？

攞完大家變番互屌之後俾人釘牌

實有啦 咁大gimmick嘅人

Thank for your kind support

唔俾和平獎得主入境都幾大noise

笑左，恰佢唔識中文
會唔會知道個意思又遺責返示威者

事事旦旦

sor睇清楚d個牌好似唔係佢拎

解釋番咪得
TVB is fake news with no fact

Thx hero

謝謝

但cctvb揚到出去都夠哂皮
記協
唔針對記者 checked
針對機構 checked
我地好聽話架

隔黎條女攞牌時有同Rebecca Johnson講左兩句

睇live嗰陣 Dr.Johnson見到個牌好似有問個女仔
個女仔應該有解釋

吹?柒婆家下向全世界宣戰啦，勁過慈禧多多聲

唉下次應該拒絕入境

旁邊絲打有解釋佢知banner寫乜

癡線

佢地要乞0.3已經好辛苦架啦

Thank you and take care

到時即係兜個圈暗示港共反對和平

想衝出黎做眾人皆醉我獨醒

佢講野真心好聽，好似讀緊詩咁。

唔少樂隊都係咁喇

點提名諾貝爾和平獎？

佢可能提名嗎？

thank you so much!

琴日搭地鐵
坐隔離個男人追緊民陣集會post

正能量

史上最無道德底線既和平獎得主

PUSHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

終於有位比政府入外國勢力了

借個位
CU被人改咗名做香港中文暴徒大學

多謝

邊個話香港無人理

感動

有冇佢facebook/ig
去佢到多謝人喇
係lihkg講有咩用

twitter
@GreenRebJohnson

香港建國之日會邀請佢做嘉賓

其實係YOUTUBE SEARCH "HONG KONG PROTEST"
近期有好多好多片係鬼佬自己自拍/外國媒體新聞片,
外國關注程度不容忽視

屌好撚感動
覺得今次真係可以同世界大大聲講
HONG KONG IS NOT CHINA!
WE ARE FIGHTING FOR
HUMAN RIGHTS,
DEMOCRACY AND
FREEDOM.

Push 推

聽佢段speech講得好慢又好清晰 忽然覺得溫柔堅定既力量好大 聲聲入耳 字字鏗鏘

pish

1967打完左仔暴動後，英女皇冠予香港警察HKP為皇家香港警察RHKP。林鄭話港警這次一舉重創反送中暴徒，一于要習帝冠名為XHKP習家香港警察, 大家一起加入去XHKP!

‘There was only a peaceful protest to prevent an abusive law‘

快啲搵佢提名香港人。

和平獎提名人包括： 有資格當提名人的，包括一個國家的現任國會議員、政府官員或內閣成員，以及在任國家元首；海牙國際刑事法院及常設仲裁法院成員；國際法研究院成員；歷史、社會科學、法律、哲學、神學及宗教學科的大學教授和研究所總監；歷屆和平獎得主；以及挪威諾貝爾委員會現任和前任成員等

多謝肯為我地發聲既所有人 感激

好想喊

我覺得除左感動佢為我地發聲
更加重要聽多幾次佢講COMMUNICATION
或者有好多人都會覺得政府唔同我地傾我地可以點
我認同, 個政府係仆街, 深藍個班係無腦無得救
但香港都仲有好多中間派以及仍然政治冷感的部分
吸收佢地嘅支持係下一步成場運動嘅後續

唔係想分化, 認同嘅人就一齊努力去communicate
兄弟爬山

Thank you so much, Dr Johnson

和理非方法 可以 參考大韓民國反朴槿惠示威方法

Push 外國人都咁有心黎支持香港人抵你攞和平獎

推牙

六月行動，好似幾正咁

一嚟搞咗成個六月，二嚟有遊行有衝擊

好似女權人士

五月風暴是1968年春天法國發生的學生運動。
我地叫六月風暴咪得

其實冇名咪幾好
Be water

六月狂潮，be water my friend

深藏功與名 千里不留痕

我地香港同人地俾，level都仲係頹，等再覺醒下先用d咁型嘅名啦

發夢見到香港人拎和平獎，跟住呢？
林鄭代表拎？

今次呢關過唔到 螺旋槳都冇呀
唔好ff住

好感動，睇到眼濕濕

屌 冇睇年份以為係張櫈

和平之王奧巴馬去左邊

重點係個女仔講埋狗唔畀佢拉低件衫
周身傷晒仲要佢簽紙
話係自己跌親先畀佢上白車

劉江華老婆

下次再入唔到境

HKU=>Xiang Gang U

有冇佢用大聲公同現場參加者講speech嘅片段 小弟發夢當時係現場但係距離遠完全聽唔到 淨係知有唱歌

今次係全世界以後都會、都要學我地，
人類第一次無組織、無大台、無領導人，首個去中心化的社運

PUSH

奶緊共，好忙

SORRY
好想黑警無啦啦出走黎打柒佢
到時真係八國聯軍不是夢

應該好好睇，可以放佢上台被圍屌。

幾好

提名梁天琦 黃台仰 李東昇
點睇

香港又再一次得到國際認可